大玩濕身誘惑！彭慧中峇里晒33C「胸器」

慧中BB真係好索呀！

無綫《都市閒情》主持彭慧中（Phoebe）身材火辣，平時喺節目只可以密實見人嘅佢近日去峇里島旅行，實行嚟個性感大解放，連日嚟上載多張性感泳衣相，大派福利！

呢日Phoebe再甫出性感水着相，佢先着上粉紅色直間三點式，跪喺沙灘上大晒33C「胸器」，然後再換上紅色連身露背泳衣，喺泳池中騷玉背兼露天淋浴，大玩濕身誘惑，非常煞食。唔少網友都大讚Phoebe索爆，仲話有靚人配靚景，簡直係視覺上嘅享受。

平時喺《都市閒情》密密實實嘅佢，去到峇里即刻大解放！

大晒33C「胸器」！ 仲大玩濕身誘惑！

佢種上流人士feel真係好屈機

三線頭唔貼圖

圖呢

福建定台灣人

露得黎無雞味

都無話有圖
你試下打去電台屌佢地無圖囉

想睇胡慧沖多啲

見到樓主屋企開始出現人龍

莫拉達=狗

廢鋒廢post

垃圾莫拉達呃飯食

邊個揸機？

黑晒

一線頭 垃撚垃

客囉

米hey0

抵廢達皇馬無一線踢,屎波fans更屎
比人當波咁踢黎踢去其他球會就岩啦

呢啲要好好咁教訓吓佢先得

變到咁黑

老貓仲未入

支持樓主，奉旨有圖咩家陣 網絡咁發達都唔識自己搵

黑到咁屌唔落

你行開啦 後面排緊隊

露點圖呢

真係好撚正

Rip

鬼佬肉便器

仲咩變左黑肉??

福建同鄉

縮左水？

J呀中

屌就一定屌

睇錯胡慧沖

手足好波

貨左五舊俾熱狗

世盃撐冰隊

🇪🇸

樓豬正垃圾 抵你冇得踢世盃